換機

啱啱跌咗部機落地，個mon差唔多收皮
(完全唔打機，平時用嚟睇吓連登咁)
原本好想換pixel 5，宜家仲有咩揀

p牌推唔郁

Pixel 4A

個mon靚唔靚？

ASUS ZenFone 7 PRO

好似太高specs
我驚我用會哂咗佢

你而家咩spec先

xz2
買佢既時候乜到唔識

靚

啱啱睇到係oled,好似幾抵屌

如果你買Pixel 4a，啲spec仲廢過你呢部，你都係買Pixel 4算啦，4a粒CPU真係好撚伏

係咪普通上網都有問題？

如果你講到普通上網，咁你買Pixel 3a都得啦
咁你一開始洗鬼諗Pixel 5

我都貪新鮮想買pixel 5
sorry